连登出了几首肺炎新歌...中国落后...今次要输了

连登出了几首新歌... 咱们只有一首...
今次要输了

認輸師原post
藍絲出左肺炎新歌...我地落後...今次真係輸

高登重多 連登真係輸

蓝丝连连登都不如